[新一大] CityU 係 QS 排名既 citation per faculty 居然屌打三大！！！

CityU

Employer Reputation: 39.2
Citations per Faculty: 88.7

HKU

Employer Reputation: 83.7
Citations per Faculty: 47.1

HKUST

Employer Reputation: 73
Citations per Faculty: 89

CUHK

Employer Reputation: 62.7
Citations per Faculty: 49.5

CityU

Employer Reputation: 39.2
Citations per Faculty: 88.7

ShittyU/HKUST: 研究型擦排名型大學

HKUST : Employer Reputation: 73
CUHK : Employer Reputation: 62.7

你自己繼續慢慢信 QS 啦下

我就信呢一個

HKU: 21.9k
CUHK: 21.6k
UST: 18k

夠你條弱智仔盲信埋啲垃圾野
0分析能力未你呢啲人囉

東大>CU

有醫療科拉高3K好出奇?
普通科根本三大都冇分別
你讀緊果科垃圾乞食科有15K再出黎吠

我都信呢個
教大》中大

咁鐘意計起薪去做警犬啦
起薪高過哂八大 反正你條垃圾都係讀完出黎乞食
冇咩分別啦

唔通你信 QS 係有分析能力?

依家柒咗就話三大無分別

咁究竟係 QS 岩

定係三大冇分別呀

一時一樣, 你究竟有冇讀過大學

你上面講緊人工我緊係回緊你普通科人工大致上冇分別啦柒頭
你咁撚得閒未自己開哂d salary report出黎睇囉
我有講過employer reputation高d=人工高d?
閱讀理解都未識讀完小學未呀

BTW 我真係有啲唔明低薪科大仔嘅垃圾 Logic

中大港大就算真係有醫療神科拉高起薪

So? 點解咁樣就可以唔計??

有冇諗過就係科大定位太窄根本開唔到醫療神科

科大仔 Logic Examples:

Bill Gates 有錢過我只不過係因為佢有創業頭腦, 如果佢冇, 我一定同佢一樣咁勁

保特跑得快過我只不過因為佢有強勁嘅肌肉, 如果佢冇, 我一定同佢跑得一樣快

霍金聰明過我只不過係因為佢 iq 高過我, 如果唔係, 我一定同佢一樣咁聰明

科大仔請解釋

問題係佢呢種計法已經有問題
可以將所有科擺埋哂一切睇?
你每一科去比較我冇咩問題
你去問下你d醫療科同學仔先啦
人地都唔想比你呢d拉低人地平圴人工既垃圾沾光呀
30k起跳變撚左20k

其實你真係冇腦
人哋係講緊普通科同你中大普通科無咩分別
又唔係話普通科同你地醫療科冇分別

對面有保特就梗係保特勁啲啦，但唔代表企佢隔離黐金糠嗰啲都勁架wor

你冇腦就唔該收收皮啦

依家係一間大學同一間大學之間嘅比較

就好似一個人同一個人完整地一齊比較

唔通你可以話你自己同你加成一樣咁勁 (唔計佢啲錢)?

邊度可以咁無賴地唔計人哋勁過一part?

咁我都可以話我同上帝一樣咁勁 (唔計佢嘅全能)

因為科大仔: 我哋同中港大一樣咁勁 (唔計佢哋勁過啲科目)

李嘉誠*

Google Voice Typing ahit

好煩呀
成班Undergraduate仔 係度打飛機.
你地問心 為個排名貢獻左幾多?

一間學校等於整一個人，你鍾意啦
咁唔使睇科，入咩都一定入港大》中大
因為港大》中大
而港大係完整一個人

例如citation 呢d, 絕對唔關你地事.
主要係Mphil, PhD/ professor 出既文 比人引用